\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 24\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Konfigurationsdaten des Mediators abrufen.
	\\
	\textbf{Ziel} & Die Konfigurationsdaten des Mediators sollen abgerufen und zum
	Client gesendet werden.\\
	\textbf{Vorbedingung} & Konfigurationsdatei muss
	existieren. \requestHasBeenReceived
	\\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Konfigurationsdaten des Mediators werden
	zum Client gesendet.
	\\
		\textbf{Nachbedingung Fehlschlag} & Ein Fehlercode wird an den Client gesendet.
	\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Anfrage vom Client wird empfangen.
							  \item Konfigurationsdaten werden aus der Datei gelesen und an den
							  Client gesendet.
							 \end{enumerate} \\
	\textbf{Sonderfall}   & Die Datei existiert nicht. Eine Fehlermeldung wird
	an den Client gesendet. 
\end{tabular}